依家可以眾籌僱傭兵未?

老老豆豆,依家我覺得要求isis(重有的話)過嚟大屠殺班驚甴
全香港無人夠膽話唔啱

籌錢支持恐怖活動真係洗黑錢
冇眾籌平台會幫你

咁僱傭兵得喇掛？